做慣窮人惡過鬼 GME 打死唔賣 聽日1000同我接

做慣窮人惡過鬼 GME 打死唔賣
聽日1000同我接返哂佢, 係香港都比人屈咗成年幾
輸身家都hold 到聽日
好撚嬲